中西區區議會自立秘書處創新里程 黃世澤幾分鐘

中西區區議會自立秘書處創新里程
黃世澤幾分鐘
#評論 20201017

martin oei
85.3K subscribers

#區議會 #民主黨 #本土派
00:00 中西區區議會自立秘書處創新里程
00:42 中西區區議會嘅決議案嘅重要性
10:32 用愛爾蘭獨立例子作參照，本土派要掌握嘅機會

#光復香港 #公務員 #地區行政 #TownCouncil #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家